政治光譜唔完全一樣嘅男/女友圍爐區

我有個十分好嘅男友
但政治光譜有別
我會出嚟和理非遊行
亦覺得勇武同和理非要齊上齊落先得
佢都支持反送中
但持消極態度
覺得做咩都唔會有用不如顧掂自己算
昨晚有義士再次以死相諫
佢會覺得義士係被感情問題困擾成分較多
我聽完唔舒服但又唔可以表露出嚟